譚仔真係好垃圾，三哥真係正好多！！

下次都係寧願行遠d去食三哥。
今日去譚仔叫五小，好似食清湯咁。
麻都唔麻下，又冇咩味
垃圾

垃圾

三哥好好多

譚仔雲南攞去餵狗都俾人告虐畜啦

咁你又食？屌你老母

sor我食過一次就冇食過
嗰次係同上司去食

咁咪叫小辣

太耐冇食，次次都食三哥。
唔記得譚仔係垃圾到咁...

sad
三哥萬歲

迫於無奈

真
利申知道食垃圾, 但對食辣有癮
利申三哥食大辣覺得啱啱好

三哥炸醬好好多
譚仔好甜

盤菜賣廣告嗰間係邊間
成日撈亂

胡辣愈來愈唔好食，以前都sell係藥膳湯底，而家稀釋版的酸辣湯底咁

譚仔有胡辣?

本身食開譚仔
但係食過幾次三哥之後
就再食唔番譚仔

得三哥先有

但譚仔啲雞肉真係好食過三哥好多
同重慶酸辣真係好好食

屌你老母

三哥

已FC
盤菜之前幫譚仔 （100毛馬明條片）
舊年幫三哥

湯底就個人喜好
但配料同小食，一定係譚仔正好很多

最近有隻新味食過一次唔錯